承唔承認呢pair係tvb啲螢幕情侶有史以來最襯既

之前啲人話林峰狂追嘉欣bb最後嘉欣bb都係揀伍允龍

對比之前係咁吹奏既胡定欣同煎pan

個人認為嘉欣bb同林峰既青澀味完勝

溏心風暴依家仲記得

後生+有星味

秋官笑而不語

經典

馬國明搭李詩韻

以為九姑娘

世界什麼愛叫純潔

因為靚仔靚女啫

小寶加黃祖藍夠襯啦

超級鍾意

肥媽配六號

嘉欣

管家仔

當年程亮客串條感情線搶晒fo

安仔 同 bonnie 先屈機

離地加藉
同廈門土豪

當年嘉欣揀林峯咪好囉
林峯就唔會被吳千語呢隻貪錢女人傷佢個心

一齊左呢家應該好幸福

得得地變左配角

鐵馬尋橋正撚到

處女懷孕鐘嘉欣

常在心 程亮
管家仔 于素心

真係好襯好鍾意佢地

七天～～中的～～希冀～～～

一定會響起BGM we will 之後唔識串

我勁鍾意睇 有哂碟
成日開post吹奏

My love will get you home

其實鍾嘉欣眼光幾差，點解無揀到林峯？伍允龍個啲又彈唔起咁，而家老公個樣仲要咁老

agger 一向覺得佢好清純
完全唔明點解揀個老公咁
識左一陣就結婚仲要未婚懷孕
林峯好個男既多多聲

未入黎睇標題已經估到係佢地
好可惜 以前好想佢地真係一齊

前排睇返千機變先發現有伍允龍做僵屍

安凌先至係

鐵馬尋橋勁襯

洪狗同黃翠如先係

未入黎腦海中都係呢對

我屌你老味~

世間

吳啟華 + 蔡少芬

睇吓之前林峯成個傻仔咁俾吳千語食住，就知佢係錫老婆荀盤，所以先唔明點解當年鍾嘉欣唔受溝

可能佢對abc/cbc情有獨鍾
而林峯唔係?

林峯係大陸

林峰都係 CBC

因為唔係醫生
可能係

寒山潛龍

呢咩家

伍允龍做戲成個on9仔咁，做乜角色都係鳩嗌暴躁，又成個省港奇兵咁，但就可以享用鐘嘉欣鮮嫩既肉體，分分鐘個處都比左佢

係唔係林峰要番香港發展，
所以打手幫手開post刷存感

撚到六號成隻狗咁

但我記得當年有個訪問
鍾嘉欣話我以為會同林峰一齊架
林峰係咁話傻妹黎架
之後有人問林峰你唔係鍾意高大既女仔咩
佢話係...唔係咁高大呀嘛

其實係咪鍾嘉欣一直放風話林峯追佢
唔覺林峯鍾意鍾嘉欣呢type

少年四大名捕

池美麗同隻黃狗襯啲，始終小寶啲五官係唔差

羅嘉良、張可頤

未入已經估到

竟然咁耐都未有人留言人.........

洪永城黃翠如

歐陽波比 關詠荷

黃宗澤， 鍾嘉欣？

班連登社會垃圾又要幫人揀老公
Vien 果班又係咁

認同，題外話胡定欣呢個6真係好正

我估最大原因係林峯唔係教徒

佢而家個老公係虔誠教徒

結埋婚生埋仔大家都忘記咗呢件事

我與你差一些永遠一起

阿嬌都結左婚又唔見大家忘記

未入已經估到你講呢對

天幕下的戀人 - 2185個零同周麗淇

Cable情侶檔

古天樂同雪兒世界第一

真係好襯，入黎就係講哩對

我都覺得林峰未必鍾意鐘嘉欣個type
依家鐘嘉欣望落仲高大過以前

Me too
細個睇呢套深深咁愛上咗周麗淇

人

棠哥仔

係咪 是是非非真真假？

挑機

嗰陣真係好靚

根本就係鍾嘉欣想溝林峯
林峯唔受溝

有線開始已經係啦 關tvb撚事

未入黎已經估到，真係幾可惜

Do姐配農夫
三人行先正

細個冇咩留心睇，到早排重播睇番先發覺林峰唔係主角

聽朝起身扑野換鞋 裕~美~

個陣睇林峰死都幾on9
炒車唔係第一時間報警求救先
而係打比鍾嘉欣教佢點打場官司
講真救得番到時幫佢打埋官司都仲得喇

當年唔知有冇記錯馬明同江美儀係沖上雲霄唔知第幾集一齊過仲上埋床 然後最記得馬明讚江美儀銷骨好性感 利申唔知有冇記錯

我屌～～～～～～你老味～～～～

DIDDID姐同黃子華？

呢對先係囉 可惜大閂生突然間走咗無咗結局

嗰套叫最美麗的第七天

沒有常在心的日子 第⋯天

心領好好聽

正

虔誠到奉子成婚

未入黎已經知邊pair

冇人講bosco同胡杏兒

沒有常在心的日子

陳浩民 葉璇

點解無夏雨同李司琪

因為黑得制

大陸落嚟係咁
打字都有鄉音

林峯同呀佘都好正喎！使徒行者

一定係古老闆同宣萱

ON9

嫁林峯安心做少奶奶未必會變成咁
有時係睇近咩人

摩牙plz

可能會成為最偷食的一對

bosco 胡杏兒

好有雞味

龔燁 熊若水必勝

就係佢個女整裂左個螢幕

佢隔離嗰件都有份整

入黎就係想講

天幕下的戀人 但呢首係最美麗的第七天喎

黑洞呢

會唔會係我地星斗市民
一箱情願既諗法

估中左

馬浚偉/Bosco同鍾嘉欣點睇

黃宗澤 胡杏兒

未入都諗緊係呢pair

林峯雖然整容 但整完真係好正

真係好襯

由yummy yummy,法證2,宮心計 佢地真係好正 回憶

當年真係覺得有偶像既感覺
鍾嘉欣果時得22歲咋 真係大學生咁既年紀
但睇返佢地戲外 其實真係唔太fd無咩兩句咁
都知呢pair無可能

一睇標題入黎 已經諗係佢地
已經ready見唔到佢地就負評
沒有常在心的日子

未入黎前都估咗呢對

神威

我個人覺得近五年最襯係呢pair
雖然Signal現實世界唔係好男人 但佢同朱千雪真係好襯 糞gi粒死渠頭
聽講踩過界入面盲俠收到嗰封信係真係朱千雪自己寫俾王浩信

你地好有眼光！林峰根本同鍾嘉欣係絕配！

真係好慘
點想像到自己個男人走去比男人屌
其實胡杏兒都分得岩

或許戀愛都只有煙火那刻的摧燦
如此簡單 快樂不多於一晚

吓 一定係黃宗澤同胡杏兒囉

贏唔到子華+dodo姐

同蔡少芬都好有火花

講起yummy yummy，係咪有條撚樣成日係到對呀對呀，知唔知係邊個

記得係劇叫terry 好似唔係香港人

Black and 徐子珊呢

Bosco

龔水絲打